iphone8定pixel2

有冇人用過iphone又用過pixel 講下有咩優點缺點
Ps我係澳洲買機

利申：我個fd換左iphone8 我就換左pixel2xl

之前雖然d人講到pixel2 個mon好唔得
但我完全無事 開心使用中

反而用iphone8個fd而家就好後悔 因為成日都有d小問題
好易hang機 又彈game 或者無聲之類

依家ios11超廢 就算你用iohone X都有好多小問題

但如果將來ios 11 update(可能要等到ios11.3/4 ) 改善返所有bugs
長遠就iphone 8好d

An機首選應該係pixel2 可惜香港無得買

自己依家用緊ip6, 會揀pixel2, 覺得ip8多既野 pixel2都體驗到

Ip x

iPhone X or pixel2
No iPhone 8 la

快撚d買pixel2

利申:i8+

pixel2 xl 都好貴下, pixel2 同 XL 除左 MON 大D之外仲有咩大分別 ?

pixel 2 xl粒電大d，但用落好似pixel 2續航力好d

個frd用緊pixel2投訴唔夠用